［突發］港鐵金鐘站恢復停車上落客

港鐵金鐘站恢復停車上落客
Source from rthk

推呀

推呢個

港鐵金鐘站恢復停車上落客
2019-06-12 HKT 09:18
分享工具
港鐵金鐘站現可恢復停車，港島綫、荃灣綫、南港島綫列車，現可於金鐘站上落客。

港鐵表示，早上約9時08分一度因應警方要求，港島綫、荃灣綫列車不停金鐘站，南港島綫列車，一度只行走海怡半島至海洋公園站。約10分鐘後恢復停車。

咁呢10分鐘係做乜?
運警察?

推呀
唔好比佢沉

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

推

發現咁樣無用所以收番卦

Push

good

其實本身警察有無權力 同合理理由要求港鐵停

推推推

Pushhh

啱啱想屌垬鐵, 點知就解封

我覺得有可能
大家小心

推！

警察主動阻人開工搵食
幾多人喺金鐘返工
阻人搵食正仆街

彈出彈入

係咪有職員玩嘢

幫推

有便衣警

本身港鐵管理層已經有權力閂站。

佔中個期試過

地鐵出咁多事 政府幫到出晒面
依加調翻轉姐

寫明應警方要求喎

陰謀論：等你班人愈來愈多
繼續塞著係金鐘站出唔到來
自己人困自己人

佢反而唔想大家中環 灣仔過黎

大家反而由中環 灣仔過黎仲好 佢地要分散兵力

我可以返工

一手 金鐘落得now

金鐘ok

似係

有權

由於現時香港警察集中於金鐘, 令其他各區造成保安漏洞, 希望各位善用999 或各區警署電話， 舉報罪案 ，保護香港,人人有責。

港島區
中區警察服務中心 3661 1602
中區警署 3661 1600
山頂分區警署 3661 1604
西區分區警署 3661 1618
香港仔分區警署 3661 1614
赤柱分區警署 3661 1616
灣仔分區警署 3661 1612
跑馬地分區警署 3661 1610
北角分區警署 3661 1608
筲箕灣報案中心 3661 1620
柴灣分區警署 3661 1606

push

阻人返工

大把人喺現場
係運咗嘅一早有人講啦

至少證明現時情況唔係警方預期之內，警方佈署開始混亂

香港而家根本唔係請法治法理，完全人治

pish

MTR高調反手 即係提大家去得就快手

推到全世界都見到

輕輕一推post

大家繼續推 唔好比舊信息再上熱門誤導大家

不要被騙 金鐘封緊電梯！落到都上唔到月台

停大約十分鐘就開返
姐係班狗自己都唔知自己做緊乜

毅進仔自己讀唔成書就阻人去金鐘返工

我想罷 但我一名護士
責任所在
你地加油呀

停10min 期間，應該個個站都俾人屌老母

因應添馬政府總部附近車道阻塞及警方臨時交通改道安排，同事應避免駕駛車輛前往政府總部。同事可使用東翼二樓職員入口進出政府總部。請同事注意安全。

小心

例如違例泊車，警察要喺時限內落到該地方去睇吓現場

Pish